TODO for PaintBall

1. Banner setzen und abfragen wenn ein gegner im banner steht, dann den Banner auf dem Kopf setzten--FERTIG
2. Dann abfragen ob dieser Spieler auf dem Spawn von seinem Team ist, dann Spiel Stoppen das Team als Gewinner, alle Spieler in die Lobby teleportieren--FERTIG
3. Den /startgame Command überarbeiten und auf /start ändern--FERTIG
4. Die Ingame Zeit und Restart verbessern --FERTIG
5. Wenn nach Ablauf der Zeit keiner gewonnen hat Unentschieden machen--FERTIG
6. respawn Schutz von 5 Sekunden einbauen--FERTIG
7. Respawn EXp leiste überarbeiten--FERTIG
8. Respawn Inventar vor Teleport clearen --FERTIG
9. Teamaufteilung bei quit überarbeiten--FERTIG
10. Schneeball-Nachlade-System überarbeiten.--FERTIG
11. Permissions setzten!!!!!! --FERTIG
Bereits erledigt:
- Bei Join werden die Spieler in die Lobby teleportiert
- Wenn die vorherig in der Config festgelegte mindestspieleranzahl erreicht ist, startet der Lobby countdown
- Wenn nun die Spieleranzahl unter diese Mindestanzahl geht wird der Countdown gestoppt
- Bei vollendung des Countdowns werden alles online Spieler auf Teams aufgeteilt (Bei einer Ungeraden anzahl sind im Team Blau immer einer mehr)
- Werden die Spieler zu einem random aus den vorherig festgelegten 4 Spawn pro Team teleportiert
- Nun bekommen sie Schneebälle ins Inventar
- Wenn ein Spieler aus einem Team einen Spieler aus dem anderen Team mit dem Schneeball trifft, so wird der getroffene in den zuvor festgelegten respawnpunkt teleportiert.
- Nach 10 Sekunden wir er in sein Team zurückteleportiert.
- in den 10 Sekunden hat der Spieler keine Schneebälle und kann keine anderen Spieler töten

JETZT NUR NOCH TESTEN LASSEN UND EVENTUELLE AUFFÄLLIGKEITEN FIXEN, DANN KOMPLETT FERTIG!